(LoL)葛雷夫大家點玩同出咩裝

講返扑頭仔果d名啦
乜撚野雷夫 冇野睇得明

主b

妖夢 電刀 血刃 無盡 死舞
一定係全攻裝 出坦就無撚用

客家人